想同69同616出過嚟嘅人講

其實依家嘅關鍵係你地，就算乜都唔敢做，head count撐場都好有用。無錯班後生仔企到最前行動升級甚至識得癱瘓政府部門，但係佢地都捱唔到幾耐，特別係你地唔再出現，佢地就會覺得得番佢地，好快就會玩完。

乜你真心覺得而家政府同中共真係已經讓步咩？睇吓官員對四大訴求嘅回應，睇吓警察對委任證同醫管局事件嘅回應，睇吓文革式洗腦片嘅反攻，根本個政權嘅態度就係無變過，等緊機會大報復。

今次個運動最成功係新世代嘅抗爭模式，如果場運動失敗，跟住就會恢復安穩生活？你咪當中共傻啦，第一時間肯定會加強網絡監控，到時無人再敢講嘢，唔會再俾機會你地嚟多一次。

所以麻煩大家，盡量可以出嚟就出嚟，head count 撐場都好重要，唔好等遊行，集會、唱詩、野餐咩都積極參與吓，今次失敗真係無㗎喇。

Pish

Posh

Push